# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# 
# Translators:
# hanfeng <appweb.cn@gmail.com>, 2012
# Smartree <smartree@gmail.com>, 2014
# phy <transifex@phy25.com>, 2014
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: ownCloud\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: translations@owncloud.org\n"
"POT-Creation-Date: 2014-08-01 02:05-0400\n"
"PO-Revision-Date: 2014-06-11 04:00+0000\n"
"Last-Translator: phy <transifex@phy25.com>\n"
"Language-Team: Chinese (China) (http://www.transifex.com/projects/p/owncloud/language/zh_CN/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: ajax/deletestorage.php:26
msgid "Failed to delete storage"
msgstr "删除存储失败"

#: ajax/deletestorage.php:31
msgid "Failed to delete user"
msgstr "删除用户失败"

#: ajax/deletestorage.php:35
msgid "Storage deleted"
msgstr "存储已删除"

#: ajax/deletestorage.php:41
msgid "User not found"
msgstr "未找到用户"

#: ajax/restrictgroup.php:32
msgid "Restriction saved"
msgstr "限制保存"

#: ajax/setemail.php:24 ajax/setquota.php:24
msgid "Invalid input"
msgstr "无效的输入"

#: ajax/setemail.php:30
msgid "Sync email saved"
msgstr "同步邮件已保存"

#: ajax/setquota.php:30
msgid "Quota saved"
msgstr "配额已保存"

#: templates/admin.php:2 templates/settings.php:2
msgid "Mozilla Sync"
msgstr "Mozilla同步服务"

#: templates/admin.php:10
msgid "Restrict to group"
msgstr "仅限于用户组"

#: templates/admin.php:20
msgid "When activated, only members of this group can access Mozilla Sync."
msgstr "激活之后，只有此组内的成员可以访问Mozilla同步服务。"

#: templates/admin.php:24
msgid "Sync quota"
msgstr "同步配额"

#: templates/admin.php:28
msgid "Set the value to 0 for unlimited quota."
msgstr "设置为0表示不限制配额。"

#: templates/settings.php:7
#, php-format
msgid ""
"Error! You are not allowed to use Mozilla Sync! You need to be a member of "
"the %s group."
msgstr "错误！您未被授权使用Mozilla同步服务！您必须成为%s组的成员。"

#: templates/settings.php:23
msgid "To set up Mozilla Sync create a new Sync account in Firefox."
msgstr "要配置Mozilla同步服务需要先在Firefox里创建一个同步帐号。"

#: templates/settings.php:25
msgid ""
"Mozilla Sync is set up, additional devices can be added via Mozilla's device"
" pairing service or manually."
msgstr "已配置好 Mozilla 同步服务，其它设备可以通过 Mozilla 的设备配对服务增加，或者手工增加进来。"

#: templates/settings.php:31
msgid "Email:"
msgstr "电子邮件："

#: templates/settings.php:32
msgid "Has to be unique among all Sync users"
msgstr "必须保证在所有同步用户中唯一"

#: templates/settings.php:35
msgid ""
"Error! Duplicate email addresses detected! Email addresses need to be unique"
" for Mozilla Sync to work."
msgstr "错误！重复的Email地址！必须提供未在Mozilla同步服务使用过的Email地址。"

#: templates/settings.php:39
msgid "Password:"
msgstr "密码："

#: templates/settings.php:40
msgid "Use your ownCloud account password"
msgstr "使用你的ownCloud账号密码"

#: templates/settings.php:43
msgid "Server address:"
msgstr "服务器地址："

#: templates/settings.php:53
msgid "Sync Status"
msgstr "同步状态"

#: templates/settings.php:55
msgid "Last sync:"
msgstr "最后同步："

#: templates/settings.php:59
msgid "Size of stored data:"
msgstr "存储数据大小："

#: templates/settings.php:63
msgid "No data stored yet."
msgstr "尚未存储数据。"

#: templates/settings.php:78
msgid "Number of synced devices:"
msgstr "已同步的设备数："

#: templates/settings.php:86
msgid "Delete Sync data"
msgstr "删除同步数据"

#: templates/settings.php:89
msgid "Attention! This will delete all your Sync data on the server."
msgstr "注意！这样将会删除你在服务器上的所有同步数据。"
